[私補] 一人一個最憎家長做嘅嘢

個學生屋企裝左個cam睇住個廳嘅 佢老母翻緊工都成撚日睇實個cam 上去補習成個過程都比佢睇實 有次話我上左去補喇 點知佢話我都見到 成個人都周身唔聚財 雖然喺房補姐 但知道自己由入屋到走都比佢監視就覺得好難頂

另一個學生 佢老母就唔比閂門 自己又喺房出面行黎行去 間唔中就喺我後面企一陣 有次仲入黎叫我教埋佢

雖然好想搵過其他學生 但比仆街中介食錢好唔抵
一齊鳩up下

摸我

生我出黎

第二個學生家長有咩問題？
直接比錢就最好

當然係放左學不停找你”傾計“
或者將佢地仔女既無理行為合理化